\begin{problem}{Meкс дерево}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{3 секунды}{512 мегабайт}

Дано дерево размера $n$ (связный граф, состоящий из $n$ вершин и $n - 1$ ребра). Изначально все вершины находятся в выключенном состоянии. При включении вершины в неё записывается \textit{mex} всех чисел в соседних активированных вершинах. \textit{mex} списка чисел~--- это минимальное целое неотрицательное число, не содержащееся в списке. Например, \textit{mex} списка $[3, 0, 0, 1]$ равен $2$, а списка $[1, 2, 3]$ равен $0$.

Какую максимальную сумму чисел, записанных в вершинах дерева, можно получить после включения всех вершин? Известно, что вершины включаются поочередно.

\InputFile
В первой строке записано целое число $n$ $(1 \leq n \leq 3 \cdot 10^5)$~--- количество вершин в дереве.

Следующие $n - 1$ строк содержат пары целых чисел $u, v$ $(1 \le u, v \le n)$~--- рёбра дерева.


\OutputFile
Выведите целое число~--- максимально возможную сумму чисел, записанных в вершинах дерева.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены.

\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|} \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \bf{Необходимые} \\ 
     & & & \bf{подзадачи} \\ \hline
    $1$ & $n \leq 8$ & 8 & --- \\ \hline
    $2$ & $n \leq 13$ & 13 & 1 \\ \hline
    $3$ & $n \leq 500$ & 14 & 1 -- 2 \\ \hline
    $4$ & $n \leq 5000$ & 15 & 1 -- 3 \\ \hline
    $5$ & $n \leq 10^5$ & 40 & 1 -- 4 \\ \hline
    $6$ & $n \leq 3 \cdot 10^5$ & 10 & 1 -- 5 \\ \hline
  \end{tabular}
\end{center}

\Examples

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\exmpfile{example.02}{example.02.a}%
\exmpfile{example.03}{example.03.a}%
\end{example}

\end{problem}

